去信和應該油麻地出定係旺角？

油麻地正皮
旺角負皮

識搭一定搭的士

我

我去就係喺mk出囉
返去就係喺油麻地入